【難教】稱被剪頭巾原來係大話 穆斯林女童家人道歉

【加拿大憤怒了】稱被剪頭巾原來係大話 穆斯林女童家人道歉

加拿大11歲穆斯林女童諾曼（Khawlah Noman）聲稱上周五兩次遭一名男子從後用剪刀剪爛她的頭巾，事件有種族仇恨之嫌。警方在調查後拆穿諾曼的大話，證實事件根本就無發生過。諾曼家人為事件致歉。

諾曼上周聲淚俱下現身說法，博得國內外同情，就連總理杜魯多也向她送上慰問。諾曼家人周三發表聲明，向每位加拿大人道歉。

家人在聲明中指：「我們就我們一家在過去數日所帶來的痛苦及憤怒，致以真誠道歉。當我們（上）周五抵達學校時，我們獲告知發生了甚麼事，就假設是真的，就像大家一樣。」一家人又說今次經歷令他們「非常痛苦」，期望結束這「艱苦的一章」。

諾曼當日謊稱事發時與弟弟步行上學，其間一名男子突然手持剪刀從後施襲，形容自己感到「混亂、害怕、驚慌」又說：「我大叫，他馬上逃走。我們為安全計跟著人群走。但10分鐘後他折返並再次剪我的頭巾。」警方查明事件實屬大話，根本就無發生過。

加拿大廣播公司

[url]
[/url]

條女會唔會比人用石頭掉死

立即將呢班冚家剷驅逐出境，永久不得再次踏足加拿大

迫佢地食豬肉大餐算啦